有無人知呢隻蟲係咩嚟？

近排屋企成日出現，見親都係呢款size

推
屋企都好多蟲

冇圖

穀牛
你快d睇下你d米呀 麵呀 粉呀有無擺得耐生晒穀牛
唔搵出源頭你聽日日睇蟲蟲特攻隊啦

我諗你屋企個米缸應該俾入侵

一打開屌左聲出嚟，多謝咁多位巴打

哇屌幾多日冇煮飯

我諗都成個幾2個月

唔好倒入馬桶諗住沖走佢
唔係案件重演

我用火攻